Aplicacion de base con glitter en serigrafia para playeras. 

Navastudio tiene mas de 7 aos de experiencia en el ramo de la serigrafia textil, estampando para marcas como: Ecko Ultd. Abercrombie & fitch, NFL Mexico, Mexican flavor, To be fashion action y Ay guey.

Contamos con taller con capacidad para estampar mas de 3000 prendas semanalmente. Llamanos o ponte en contacto con nosotros.

www.facebook.com/navastudio.diseno
www.twitter.com/DSerigrafiaNava